好掛住好掛住初戀女朋友，搵唔搵返佢好？

分手之後完全冇理過我，所有社交媒體都unfriend/unfollow晒我，好想同佢做返朋友

利申：依家有女朋友